
CSSの適用方法。

セレクタ {
  プロパティ: 値;
}

各項目の説明としては、
セレクタ：HTMLのどこ（どの部分。class element）に適用するか？
プロパティ：どのスタイルを適用するか？
値：スタイルの何を適用するのか？

CSSとHTMLの関係は？

>> CSSのおかげで、文書であるHTMLと、スタイルを分離させて管理できるのです。

# how to include css styple
I include css(sample.css) to html(index.html)


catuion
this code goes inside head section...

```
<head>
  <link rel="stylesheet" style="/text/css" href="./css/sample.css">
</head>
```
#  10.2 HTMLタグ内のstyle属性として適用

caricualm describe below.
```
また、前回に記述した<style>...</style>内のスタイルと、今回記述した要素内の属性としてのstyle="..."では、今回の要素内の属性としてのスタイルのほうがスタイル適用の優先順位が高いので、こちらが優先されます
```

priority of takeing affort style...

1.each of tag
2.head tag

11.1 HTMLタグで指定


# unkown words.
we describe colud not remeber words and unkown words.

- translation「特定の」
- synonyms words
certain
specific
particular
- reference
http://eikaiwa.dmm.com/uknow/questions/6267/
